+++
title = "更新注解"
Description = "为守护进程集添加新注解，附加任意定义的信息，便于外部工具进行查找；或删除已添加的注解，默认注解不支持删除。"
weight = 6
+++

为守护进程集添加新注解，附加任意定义的信息，便于外部工具进行查找；或删除已添加的注解，默认注解不支持删除。

**操作步骤**

1. 登录 Kubernetes 平台，单击 **计算** > **守护进程集**。

2. 在守护进程集列表页面，选择守护进程集所在的命名空间。

3. 在守护进程集列表页面，可以通过以下两种方式更新注解：  
	
	* 找到要更新注解的守护进程集名称，单击 ![operations](/img/operations.png)，再单击 **更新注解**。

	* 单击要更新注解的 ***守护进程集名称***，在详情页面，在基本信息区域，单击 **注解** 后面的 ![pen](/img/pen.png)。

4. 在 **更新注解** 窗口，显示了默认注解。单击 ![addkey](/img/addkey.png)，增加更多注解。在框中输入注解的键和值，附加任意定义的信息，便于外部工具进行查找。     
键的格式支持英文字母、数字 0 ~ 9、中横线 (-)、下划线 (_) 和点 (.)，并以字母或数字开头和结尾。字符数：1 ~ 63 个。

5. 在已添加的注解后面，单击 ![operations](/img/minus.png)，删除已添加的注解。

6. 单击 **更新**，在守护进程集的详情页面的 **基本信息** 区域，注解已添加或删除。  
默认注解不支持删除。